Tänasel päewal sai Jaan Jaansoni käest sisse nõutud raha 100 rubla Jaan Soobal wälja makstud. Pääkohtumees Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees Hans Glükk [allkiri] Kohtumees Jüri Kuusik [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
